而家嘅連登真係好多小學雞

一個韓撚死左就引晒成班小學雞出黎叫春 又唔見你班垃圾韓撚rip下個12歲比人碎屍嘅小妹妹？

溫完書就早d訓啦，聽日仲要返學呀

個小妹妹係雙非喎
大陸人就是香港人的敵人

咁咪即係雙重標準囉
雙非就唔係人命?
祟韓撚

無雙重標準
雙非不嬲過街老鼠
無啦啦大愛玩煽情先精神分裂